支持麥當勞唔比換全翼同支持極權國家一樣

唔比食雞翼同屠殺人民有咩分別
我睇唔透點會有人支持

絕對同意

老麥比中資收購左仲衰撚過isis

果然賣左俾契丹管理無好野
先有板雞停賣
再有唔俾全翼
契丹人管理只會諗點樣管理令自已最得益，唔會諗班客受唔受

已經有人去投訴啦

[

我都想問好耐
點解脆香雞翼會有2隻係雞搥

其實雞鎚係雞上翼